這是本人對35+的看法

35+我當然想，建制派、鄉事派破壞議會，濫用人數通過大大小小嘅惡法，罔顧民意，浪費公帑，網路23條、大白象工程、「袋住先」政改方案都是這樣以人數通過。所以要係9月6日一票不投建制派。

至於非建制嗰邊，爭議較大嘅分別有黃碧雲、梁耀忠、涂謹申……仲有D議員做中立嘅，如陳沛然、莫乃光。如果有人睇到話我分化都無所謂，我想講佢哋嘅投票的確有問題，如民主黨在大白象工程上曾投贊成票，將市民的錢倒入海，咁係咪都要繼續盲撐？

非建制嗰邊有不同政黨所以立場不一致係正常，但係咪代表非建制嗰邊一定啱晒？是。如果不投建制係共識，咁就按自己的意願去投票。有人話批評泛民就係分化，但今日議會嘅局面係佢哋所造成，所以唔怪得有人吊泛民。當年黃毓民、長毛係議會衝，民主、公民黨出聲明譴責佢哋，甚至通過動議唔比兩人咁做，而家泛民反而做相同嘅事，所以咪比人插。

最後講多句，一票不投建制，亦一票不投亂投嘅非建制派議員。

咁人會進步嘅
但個人覺得佢哋都係冇料到
唔珍惜主席位 同投票權
本土都要Mak大隻眼投
都係睇下自己區有乜人揀

但更冇興趣係熱狗同白票黨

並非指責，只係想問吓你心目中的議員應該要點？